係咪要去入定糧草？

午餐肉發圍既日子到未？

午餐肉屌閪唔係夢